有冇人返到公司先刷牙洗面食早餐？

我想知有冇同類

我一起身就換衫著鞋衝落樓下答車，返到公司先慢慢入殘廁刷牙洗面剃鬚，gel埋頭落樓下食個早餐先做野
有時間訓多陣好撚過

番到公司先屌西